男人會唔會因為責任而結婚？

拍咗6-7年
男方對女方已經冇晒感情
女方有情有義
男方就出軌幾次都被原諒

最後係咪都會因為責任同感動而結婚？

呢d男人剪鳩左佢啦

婚姻之道不外乎就係忍字

因為責任就唔該佢永遠消失啦

淨係知你係女

出過軌幾次佢肯結婚都制唔過啦
玩謝左想搵老實人埋單

條女正on9

男人有個免費工人洗衫煮飯
得閒打佢兩鑊出吓氣
仲可以攤大手板問條女攞錢洗

實肯同你結婚

然後繼續外面玩女人

條女好慘 仲衰過做雞
做雞都叫做有錢收
跟著依啲賤人 咁就一世

你走上黎問感情問題都係預左分手架啦
利申：感建分

但係個女仔甘心
甚至唔介意佢出軌
係咪因為個女仔太愛佢？
定係因為個女仔冇人追？